［立法會雷動］鄭立：需使橫手例如咒殺議員等方式，民主派才能過半數！

泛民仲FF緊議會過半

有幾唔熟悉制度先會對制度仲有期望

某部份同意，
不過呢條廢鳩d文真係不值一提。咪鬼幫佢宣傳啦。

鄭立都廢鳩？
切入嘅角度實際過其他人好多

鄭立上次篇文己經俾人打做熱狗

陰公
泛民打手下一秒進場大叫 鄭立熱狗！

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

鄭立係熱狗

lm等睇鄭立被熱狗

等燒生發言先

鄭立係熱狗 白票撚！
最緊要係 拉！

係要全體點票過半，唔係分組點票過半。

冇錯
的確要物理DQ

呢個post嘅標題好誤導

佢提出咒殺，唔係因為真係想咒殺，而係想諷刺制度內功能組別過半冇咩可能

樓主有咩居心咁誤導人，大家諗下

班永續社運蛆蟲不願面對現實

上次補選隻揪失敗喎

你認真的選功能組別，我不反對，你想摧毀它，我也不反對。我認為是 why not both？我反對的是維持現狀。

不服來辯。

why not both
but how

團體票已經冇得搞，仲有堆舊界別根本就攪唔到，攞多兩三個議席已經極限

你再大力就選到架啦，今屆唔得下屆再努力，再唔得選政協

36席道理上係有dd機會

佢都講得好中肯，定係你有妙計可以攻佔佢所講既任何一個界別？